袁國勇既係黃絲最愛，又係中共猛將，你話冇鬼真係冇人信(港豬除外)

成件事變咗黃絲盲信港共政權

林匡正：最緊要係黃呀！

大家一齊變低能

無聊兼低質素既post